點睇白禮頓出埋啲新仔都唔出我地伊朗球王Jahanxxxxxxx？

英超開季至今一分鐘都未出過

屌你老母

今場出OK後備啦 熱刺廢緊

屌你老母呀Potter
你未上位之前喺其他球會又肯用伊朗既人黎到呢度玩雪藏 你無病呀

新仔球王咁
第2場英超就咁癲

廢囉on9

咁你點解釋依家3-0都唔出呀
查查得罪佢咩

條伊朗仔踢成季0入球0助攻

唔用又唔撚賣
係咪覺得個個星期比啲伊朗人同亞洲人洗版好撚得意？

上季有撚踢得足全季

含撚啦屈dee 屌你老母
淨係識得睇tvb同狙擊人氣王
我屌你個陷家剷呀

收皮啦

其實今季依家呢種踢法啱左查查踢好多
點解個仆街領隊死都唔試下佢 屌你老母

樓豬

因為係CH買佢番黎

一朝天子一朝臣

無撚野呀 換左兩個後備都唔出佢

CH累死佢 本身李城想要
搶搶搶
又唔識用 條廢老仆街死啦

唉我屌你老母 查查又要坐足全場了

唔撚睇啦 咁樣暴殮天物
天收你啦垃圾波

knocky都係，不過查查學knocky落英冠咪唔駛呆坐冷板凳

無人接貨

March，Murray, Duffy呢幾個可以功成身退

上場佢踢完富咸場波即刻去左史丹福橋睇白禮頓

唉上季初明明好fit, 無啦啦比hughton棄用 之後就成個down哂 最後30場波得10場正選12場sub in
今季直頭無位企走埋